知己知彼 百戰不殆 （警告，此為內地主流思想,心情平伏時再看）

用於了解對方思想模式，再作出回應/反駁
（不要亂回覆他們，先思考佢地既思想模式）

利申：知己知彼 百戰不殆， 香港加油

低級紅？

中共一貫手法，將黑洗成白，將白改成黑

對於自己能夠經濟崛起嘅原因，隻字不提香港喺中共政權六四之後全球禁運之下，改革開放初期港商嘅貢獻，，一味話自己經濟增長好快，刻意貶低香港經濟地位，隻字不提因為美國比你中共政權入去WTO，跟住開始話香港經濟不如內地其他城市，又唔會講香港其實佔咗全國外貿交易超過60%

法治方面仲好笑，一個人大釋法可以完全冇解釋任何正當性就視之為聖經一樣好似一定要跟佢一樣，然後可以因為一個人大釋法完全合理化雙非湧入香港搶資源嘅行為，再話你香港人司法覆核係無理取鬧

普羅大眾要熟讀歷史，以免比中共政權成功洗腦

例子：
1.）明明改革開放初期中共政權幾乎靠曬香港經濟撑落去，宜家就大肆宣傳話如果當初冇中共政權照住你香港早就完蛋了

2.）索羅斯追撃明明係香港自己搞掂，篡改成係由中共政權救咗香港

3.）沙士係因中共政權封鎖消息以致病毒傳入香港，中共政權對此隻字不提，而且中共政權當時對於疫情本身都自身難保，能夠比到香港嘅協助極為有限，但宜家反而係話係中共政權幫香港一齊合作對抗疫症

果然又唔提中共威脅攻打香港強行要香港取消楊慕琦計劃
又係講埋啲以前香港無民主 英國臨走埋炸彈呢啲陳腔濫調

愈係低級，愈有位入
但要點入好重要

真係要諗諗點樣令依類傻仔發現自己幾on 9
因為發現部分藍絲係有依個mindset

內地？ 天水圍定屯門？

發夢有人講
不如係公廁貼大字報

九龍